\begin{question}[section=0,subtitle={Kaskoden},difficulty=,mode=exm,type=thr,tags={}]
	Warum werden bei OpAmps Kaskoden verwendet
\end{question}
\begin{solution}
\begin{compactenum}
	\item Hauptvorteil ist der verschwindend geringe Millereffekt, der eine höhere Bandbreite erlaubt, aber auch hoher Eingangs- und Ausgangswiderstand.
    \item Höhere Verstärkung durch höheren Ausgangswiderstand
    \item Kaskoden OpAms bestehen aus einer Emitter Stufe die durch den Emitter einer Basisstufe geladen wird.
\end{compactenum}
    Zusammenfassend: Hoher Gain, relativ hoher Eingangswiderstand, hoher Ausgangswiderstand und hohe Bandbreite.
\end{solution}
